連登仔一到店，所有吃花生的人便都看著他笑

連登仔一到店，所有吃花生的人便都看著他笑，有的叫道，「連登仔，你臉上又添上新淚痕了！」他不回答，對鏡子說，「我要SH，要32857。」便打開富途牛牛。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又趁低溝貨了！」連登仔睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空污人清白……」「什麼清白？我前天親眼見你高位入貨，又跌了。」連登仔便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「SH不能算輸……SH！……Diamond hand的事，能算輸麼？」接連便是難懂的話，什麼「To the moon」，什麼「SS」之類，引得眾人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

連登仔最鍾意見高拜見低踩 我地對抗大戶輸到仆街就俾你地落井下石

現實太殘酷了

早入早走 永遠笑到最後

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
蘿莉她不再愛我
(狗隻#127425)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

不要看得自己這麼高
從來只有大戶對大戶

扔石仔都係反抗暴政

又要節食一個月

點都好過啲傻仔買匯豐

上大人，gme

你隻call 得番8蚊價内值 2月12日到期就打靶啦 仲唔止蝕？

超跌會反彈 GME一定會升番
$100 call 入100張...唔係 都係入200張啦

你真係博老命啊屌

係掟錢比大戶定係掟石仔啊

用錢掟死大戶